好想搬啊!!!!!!!好想養寵物啊!!!!!!!

好想養貓啊!!!!!!!!!!!!
好想有私人空間啊!!!!!!!!!
好想自己住啊!!!!!!!!
好想搬離天水圍啊!!!!!!!!!
啊!!!!!!!!!!!!!

啊!!!!!!!!!!!!!!

今晚又食大快活喇!!!!!
除左連鎖店仲有咩啊!!!!垃圾領展

點解每次上西鐵都聽到蝗語嫁仆街
點解番工企成個幾鐘先去到港島嫁

係咁嫁啦

屌

銀行得幾皮野，下世都唔知有首期未

將就下啦
以家幾歲呀
趁後生做多啲中意嘅野，生活素質唔好求咁多啦

廿頭
想有個私人空間好高要求咩